親,今日神棍節被人水咗買乜呀？

想笑下